[深夜西波賀新歲] 侯城 vs 車路士

垃圾波 準備

希望大家支持傳奇蘇馬

個陣 0吸引力

今晚打老虎

有開心蘇馬同傳奇巴仔

跪求link

仲有包輸亞衣

瘀血陣

馬會有

巴仔carry啦

爆人個場?

Sorry原來youtube係真係9up既

呢場冇VAR

火ching係現場

比人禁屌

電腦禁呢度

痙攣猩猩又傳失

禁屌

過唔到半場

個陣廢到會可能輸

阿衣

屌你舊垃圾都入到波 又想續命

亞衣goal

衣狗

呢隊西波半場都過唔到

Azp呢球咩嚟

求link 好人一生平安

車版奧力治

屌
衣狗又劇本入負碌波續命

話左馬會有link

你地咁撚快嘅

-6

入波吊命

包輸d 入波永遠負負碌碌 射中人轉方向入

呢球真心-6
Azp傳中方向已經錯撚晒

-6到
azp

azp 球傳中如果係諗住比包輸既話
都傳得幾離譜
好彩負碌

屌azp斬到

azp個傳中

azp呢下傳得垃圾到

-6到

出錯哂 仲要省中都入

Thx

azp傳到咁撚柒有人接到

包輸

-6 入波唔計
Ayi our

平安鐘

你地咁慢 俄佬lin 又清又順

如果接應係莫拉達
應該已經入左

對英冠都打防反

馬會有lin

條link慢4分鐘正

咁撚易就俾人one two過

慘
買左-1同我出個鳩陣

Azp d出波

咁窄都射 cls

1500報時

Thx ching

傳奇巴

窄射達上身

巴仔

傳奇巴鳩又想人屌佢老母

巴鳩咁都射龍

唔識挑射

傳奇巴仔點射波洗乜你教

難得猛有直線

牙朗仲好過艾馬臣

得罪講，柏度同mm 幾次小組都唔差

巴克利 亞衣幾時lan

咁都呃到罰球

柏度仲有呢d 但速度慢左好多 英超好難搵食

某年最佳後衛

亞衣真係好撚廢

猛狗

下後腳

牙朗真係慢

呀朗啲速度

牙朗慢到

Mm帶到成堆人前起腳 叻仔

亞衣真係好廢

Cho 打右路勁到

見到成班係後場撚波就驚

朗狗出波正常咗

巴鳩想點

巴鳩

迴光反照姐

cHo打右勁返

Mm 幾好呢下

巴克利唯一功能都廢埋

柏度同mm比真係好慢

亞衣零反應係唔想踢？

傳奇巴囝

唔係洗廁所咩

Cho 真係勁到
唔使山早

Azp

機會多到咁都食唔到

左山 中普 右CHO

華碩要同MM 傳奇 呢兩條柒頭踢波 一定好辛苦

今場有左佐仔 Asus單拖都ok

安都3章幾

大袋好似fit返啲

Mm 唔差啦

可唔可以生性入多兩球俾青訓我睇

佢心諗成隊都垃圾

asus好似好攰

佢冇得同佐做愛

Mm

無人識射波

D 機會多到呢 但就係入唔到

屌你巴鳩

成班不射男 on9999

禮讓到 mm心諗屌你咩

傳炸彈

咁都唔入

大袋比得靚到
巴鳩

前面係亞衣
-6入到1球都算係咁

Mm推大力左
PS 體通既請波感覺仲好過now，now果的真係算吧

巴鳩唔射
傳完仲係到叉腰罷pose

係 正常好多

唔知點解我逐格播咁

宣布暫停反CHO

Asus拉傷屁股

華碩

asus唔好傷埋

對面個龍唔差

華碩今日長傳都麻麻

對面個20號仔幾好波

好有sorryball feel

巴鳩late cross

我地個20號仔都唔差

柒撚到

感覺CHO勁過MM好多,MM技術真係唔太得

大家都屌左cho 半季
比d 時間人
攻中好難打

佢根本無技術佢係得勤力呢樣野

冇咗RJ

係佢技術唔太得,見佢接腳波都控到離晒腳,單刀又炒,真係賣勤力

傳奇巴囝又表演

浸西波味出緊黎

cho有時踢得西,但睇得出係有d技術,扭得下,mm真係睇唔出有咩優點

唔係對面咁廢應該輸撚咗

白人靚仔 勤力後上

識幫撚伯含

感覺如果美隊好返,可以試下安左,cho右,美隊攻中

Azp 打前勁過牙e

azp

阿朗出得幾靚

2021 9up
左山 中普 右CHO

Azp中龍

靠負碌入一球

開乜撚野短角球呀,屌你老味

咁悶既波都有

captain

之前話要靠mm射波,但我睇親mm都係射龜,完全冇角度...
佢場場射n腳都唔入,感覺azp d 射波仲有威脅

借個位，幫推
[唔想死，唔想害死人嘅入黎]你地系唔系唔記得沙士點爆，屌你正系帶口罩有撚用咩

火清現場睇呀衣有咩感受

m狗根本就係英冠料

Mm=新巴克利

dls原來用部電腦插hdmi上電視睇條體通link會窒
用ipad air play就超順

West ball

So this will be 34 out of 35 games in which Mason Mount has played for Chelsea this season - This is favouritism.

本身pc睇無問題

新林伯 1.0 2.0

巴鳩mm 兩個快撚d 躝

應該係駁上電視所以窒
同埋發現係開full screen窒
可能條hdmi線cheap掛

呀e變左窄射達

當正佢係接班人

唉豬又吹奏包輸

咩鳩batsman 夠佢打番一頭半個月飛機

英冠水平都好吹奏

作客好好氣氛

btw 好撚凍

牙碩d防守
真係要改下 成日落腳

西波

2隻中堅想點

睇緊乜野

柏度真係唔得啦

好慢
比人直接食晒

都真係雪得太耐既

比人禁住屌

下半場又俾人㩒住砌

輸波味濃

踢緊乜柒

入完第1球又變西波

個勢似比人追和

仲要係-6

比人重點攻朗嗰邊

有無過過半場

屌你老味,換青訓出黎啦
傳奇巴同Mount都唔知踢乜柒

d防守...垃圾到

踢緊乜

一個打哂

對面個保雲踢到美斯咁

打英冠都打到咁

垃撚圾波一場

換人啦,屌你老味,戇鳩鳩企係度

呢隊車路士真係廢到....

買佢啦 仲要英人

保雲好勁

做乜下下大腳踢上去
前面都hold 唔到波

難為我地睇啲濕鳩link

半場出返嚟個劇本就出現

隻猩猩只係識大腳9踢上去送返個波俾人

22歲

Tmr

tmr

Tomori

猛狗咬柴就落場啦

成隊波都做唔到上去
個個行行企企

-6足球

頂得好

其實睇得出有幾個真係唔夠班
mm,ayi,zouma,pedro

仲要多謝追佢個條友收腳

mm傷就抖幾場先啦

做咩慶祝 倒戈喎

要攞勤工獎

快d換人啦吊

安帝

嬌魔

黑世三 基摩

咁簡單one two都交失

撚伯好驚mm傷

安換柏度
嬌摩換Mm

mm 狗 躝得好

下場咪又正選

安
嬌魔

正選休息咋

痴撚線
點解唔係收柏度

係咪都出佢架喇 今場難得有班後生坐後備 比人地打下喇

柏度差d

比其他人睇板 可惜

柏度英超唔會出

柏度差啲

岩岩柱邊

安真係高班d

比人踢下都得掛

講左唔會放啦

安傳得靚到

包輸又9黎

ayi真係出黎搞笑,可以快d躝?

阿衣真係垃撚圾黎,屌你老母

阿姨真係on99

我覺得巴9利都踢得好過mm,我係咪有問題?

包輸on9

衣狗除左球負碌波同窄射
全場零作用
同打少個冇分別

換林仔睇下啦

包輸恃住後備無人換又鳩咁黎 屌

柏度

柏度真係唔得啦,咁都唔入

以為入左

柏度d射術無哂

以前既佢應該食硬

柏度勁回塘

真係老了
早兩年呢d真係食硬

我安勁到

仲有咩人可以換

12M?

牙朗有冇踢中

嚇死

又輸

冇計

又失波

吹乜嘢

on9 又失波

on9

屌你老母mateo

又無cs

華碩nice goal

牙碩

呢下插撚到

On9人牆

卡巴叔都屌

正常都屌

排人牆個陣都大叫mateo 點知真係出事

ON9

前面入唔到 後面又廢

平均一場失一球死球

場場睇牙e 真係嘔血
屌佢老母完全冇諗拎波

有var 呢球插水

嬌魔都幾淡定

華碩真係轉身射個三分波

巴克利真係
帶波衝去人到

牙朗打中場>>>>>>>>>>>>閘

真

傳奇

嬌魔幾好波

食屎狗巴鳩利

屌你老母巴鳩利

巴仔借去侯城啦

巴克利我屌你祖宗

嬌魔好敢向前傳波

牙朗D射波能力真係點滿

巴鳩利幾時死

巴鳩利 世界級

借去人地都嫌你廢

林仔準備登場

嬌魔又幾好波

真 神童

屌你巴鳩同柏度ON9

莫耶斯唔係要咩
放左佢算啦

巴鳩
嬌魔真心幾好，可以借出去試下

柏度同巴克利亙傳失左波
剩係得柏度9衝回守 巴克利做乜9

嬌魔有冇米6

真心唔錯 但差D力水

次次都係去到巴鳩果到斷 真心弱智

柏度3線

柏度番巴塞養老喇

屌你咩happy又送fk

on9猩猩,仲係度嘈

杯賽都平安鐘

係咪車嗰邊看台boo鳩巴鳩

巴鳩屌你老味

嬌魔防守差D
依家中場逗最後個個
幾下反撃攻完都未追番落黎

林仔同基摩 邊個高d

柏度都叫風光過
巴克利條傻鳩

笑